該公告發布之際，該運營商成功完成了與康寧的一項測試，在實驗室內部署了一個專用5G網絡。Verizon計劃在年底前提供室內5G網絡| Aaron Pressman | 2020年9月16日| Fortune
儘管Verizon是全球最大的無線運營商，每月有1.16億常規用戶，但只有400萬預付費用戶。Verizon將於2020年9月14日以62.5億美元的價格收購TracFone Wireless
這意味著要進行廣泛的檢測，以確定那些感染了病毒的人，隔離和追蹤有症狀和無症狀攜帶者的接觸者，這些攜帶者可能會將疾病傳播給最脆弱的人群。美國即將因冠狀病毒而失去其20萬條生命。還要死多少人|斯蒂芬·恩格爾伯格| 2020年9月14日|出版
在六起以上的案件中，航空公司說服法官放棄訴訟，部分原因是法院同意，如果沒有財產損失，就不能援引財產保險單。有干擾保險嗎？這些公司發現，在《財富》雜誌（2020年9月12日）發佈的新冠病毒時代，它毫無用處
在完成貸款之前，您的貸款人需要您的保險公司的名稱和聯繫信息。確定您的保險需求|瓦萊麗·布萊克| 2020年9月12日|華盛頓
這種疫苗是通過一種“載體病毒”傳播的，這種病毒會導致黑猩猩患普通感冒，但不會影響人類。埃博拉疫苗競賽| Abby Haglage | 2015年1月7日| DAILY BEAST
這架飛機歸印尼廉價航空公司獅航所有。誰將獲得亞航8501的黑匣子|克萊夫·歐文| 2014年12月30日|每日野獸
該航空公司打出了“現在人人都能飛”的口號，提供了既便宜又充足的免費航班。亞航QZ8501航班的假定墜機事件與MH370 | Lennox Samuels | 2014年12月29日| DAILY BEAST完全不同
另一方面，亞洲航空是一家相對較新的航空公司，是美國西南航空傳統的新貴。亞航QZ8501航班的假定墜機事件與MH370 | Lennox Samuels | 2014年12月29日| DAILY BEAST完全不同
紐約警察局仍然是他的最終目標，因為他先是作為航空快車/敦豪速遞的承運人，然後是學校安全官員。在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸
她把這些簡短的短語重複給一個歐亞大陸人聽，她發現這個歐亞大陸人充當了水上運輸者。紅色的一年|路易斯·特蕾西
鐵路、公交和航空公司等其他公共航空公司也是如此。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
暴徒路易·恩格爾只是一個行屍走肉的人，一個註定要死的長矛手。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
這艘新飛船不是商品的破壞者，而是一艘手無寸鐵的商品運輸船。知識的奇書|多種多樣
但是現在沒關係了，他們會把信扔進郵遞員的包裡。會有很多信的。今天是普通信件日。無政府主義者亞歷山大·伯克曼的監獄回憶錄